而家有啲政府ACO真係好得閒，日日辦公時間上連登時事台反中共反港共

等人以為做政府真係無嘢做

一定等閒過私人工

事實

師兄點睇28歲得一年工作經驗想做會計 係咪自尋死路

會計文員定會計師？

我岩岩讀完個top up degree，應該只夠做文員，可能再遲d考paper，但已經慢人4,5年

計數叻唔叻？

考試唔差，但實際操作唔知，因為轉數麻麻

做會計好似唔使轉數

唔知會計文員使唔使熟會計準則

都係照上司指示做掛

就係因為佢都跌低過 所以先了解搵工難處

師兄講唔講得返緊咩office工 點解唔做會計

以前做勞工處
現在做part time文員
唔做會計因為成日計錯數
所以無考會計師牌

唔好做會計。

計錯數係指加減乘除錯？
你既經驗係in個陣比人問起點答？
thanks

加減數都計錯
所以無得in

我知 但冇咩選擇